其實真係唔明，警察成日話自己有裝就係真警察唔駛出示證明

咁如果有人整套類似嘅制服出街並在示威區附近執行公職的話，咪會好大獲？千祈唔好啊

其實啲差佬蒙晒面又無number
特登自己走散去金鋪打劫都無人理

就好似偷可樂咁

暗戰1?

自己友整套似樣既裝去偷野
仲要扮比記者影到

如果er 狗都幫你兜既話，就踢爆到條友無fc盲撑

如果宜家有隊美軍隊幫手, 著同黑警一樣衫, 就可能打到佢地全滅, 再全軍入狗屋, 話自己先係香港警察, 咁黑警就等死

解放軍

一早話左，淘寶好多制服

有一個人都唔似
成team人著哂類似既制服真係可以為非作歹
街坊見到都唔敢出聲 報警都無用

甘大滋啊！